小弟獻一計， 各位可以聽下

發夢夢到有人同我講， 點解唔值住呢次機會一邊撤退一邊向遊客散步恐怖消息， 講到明警方出動煙霧彈清機場， 咁樣就可以令到事件放大化， 喺呢個時候就不停咁退走， 嚟返招將計就計。

推

最後冇發生嘅話你傳咩都冇用

呢個係一個大家都傳緊既消息，話埋比佢地知等佢地小心有咩問題？

旅客走晒嘅話現場手足咪仲危險

所以味要跟埋退囉

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10